又話唔睇TVB, 討論Yoyo 討論左廿幾頁你地醜唔醜？

知唔知成班tvb 膠層係度笑緊你地？

醜：正評
唔醜：負評

唔睇TVB
同上連登恥笑TVB呢一幕
有衝突？

睇香港娛樂圈已經係傻啦

應該係兩班人黎

又冇話睇
恥笑下唧

有咩好恥笑
你會唔會恥笑舊垃圾好滑稽？
望一眼都費事啦

吞槍警生前照片曝光 （按讚+10分）

黑警夠垃圾 你又恥笑？
望一眼都廢事啦

係連燈討論cctvb其實仲衰過直接睇
直接幫cctvb造話題

討論又唔得?
你咪玩討論區啦